美斯：與C.朗食晚飯無問題

美斯和C.朗拿度

近日，美斯接受了西班牙《每日體育報》的全球獨家專訪，他回答了記者們提出了關於巴塞、個人和未來的一些問題。

——C.朗拿度（C.Ronaldo）跟您說要邀請您一起吃晚飯，您會去嗎？會接受他的邀請嗎？

我沒有問題，我一直都說我和他之間沒有任何問題，我們之前並不是朋友，因為我們沒有共處於一個更衣室中，但我們一直在各種頒獎典禮上見面。我沒有任何問題，在最近一次（歐洲足協）頒獎典禮上，我們甚至聊了更多內容。

我不知道是否會有（一起吃）晚飯，因為我不知道我們是否有共同的時間，因為每一個人都有自己的私人時間和私人事務，但如果要一起吃晚飯的話，我沒有問題

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

食大家樂ok?

屯門有學界人鏈要人

gay post

大快活ok?

有大可樂ok

食雞胸紅米

低糖綠茶

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

延伸閱讀：C朗請食飯去唔去？艾夫拿：千祈唔好中計

食薯片飲蒙牛

你點影的

Yes sir

食完飯即刻唔係朋友

想睇佢地兩個踢同一隊友誼賽都好

應該得迪馬利亞紀念賽有啲機會，不過唔知小花肯唔肯去

小花毒撚式回答

Good evening sir

Gd night sir